［棄婦］點睇呢個離婚港女個屎忽？？？

唔推唔是人

推車應該啪啪聲

幾時離左婚

離咗幾年啦

好白滑

吉妹，你呢期興𥄫女

對波好大

有冇名???

ig?

叫咩子菲

仔女我都啱

唔大架，夾硬谷，屎忽就幾挺嘅

Avaw

屎忽唔錯

正

執到咁

鐘意姨姨個dur皮屎忽

有d假

又扁又漏氣

好靚呀

屌就得 娶？離過婚 不了

何方妖業

this lui is who are gut

以前參加過yes校花，第一代𡃁模，19歲結婚嫁大律師，其後離婚

好靚呀
有得fun sun ga

pushhard

嘩屌...

陳偉霆？

個屎忽推車一流

原來離左婚

好想推

不了 重裝甲

有野值得睇?

屌呀

咁幾時離埋上婚？

正撚到

條仔gay佬點會離婚

對波漏氣架屌你

中國人既屎忽唔夠鬼妺玩

搵人埋佢單啦喂

人造人？

條女無內涵，剩係識扮靚瘋狂影靚相放上ig,仲要離過婚，邊個肯埋呢張單？

不是

佢自己都有幾間鋪啦 洗咩結婚 又靚又有穩定收入

原來同一個人嚟
細細個就睇姐姐啲相

同埋都結過啦 而家先25歲玩多幾年先啦

好撚正

睇完條片就知佢人生得p相

我就係睇完呢後片更加覺得佢無內涵，影張相搞鬼咁耐，難為幫佢揸機嗰個

原來係佢

唔怪得家陣成日賣廣告水鳩人買野

上鏡個樣都keep到算係咁

lm

名

豐胸丸美白丸減肥丸

黃子菲

屌過

大大力推

婚前定離婚後？

Lm

Yes 校花

當年既mk妹

屯門 ?

後入

以前出名爛仔學校黎，唔計中六中七 (AL年代)

賣唔知乜7丸 豐胸定減肥丸
賣得呢d都唔方好人 呃on9錢
買既又係on9 咁易減到肥唔洗做運動啦

av aw

吉野妹係抵讚的

好重mk味

睇真d好似有少少ps痕跡

冇計,多ON9

佢而家係咪做傳銷？

似啦，日日IG搵下線

一車車MK妹中招

法官大人。我屌

幾年前啲人係學校都照打交 換左校長校風好左啲 不過好似仲係band2尾 band3頭

利申：舊生

有微整

好得去邊，收埋d南亞仔，冇得學校打咪岀去打

以前都聽唔少，個校長好似轉左去d 港島主流名校到做校長，唔撚識貨走寶，柒古碌。依家就好撚多叉仔叉女， 叉仔做打手，叉水就努讀書chok成績，文武雙全

賣得呢d 唔方好人 咁你都講得出
你話保險狗 倫敦金 就話姐

如果佢產品無用 我相信會無人搵佢買！

所以話條女應該都中學就身經百戰

回彈好正 啪啪啪

各方面都可食用

出面啲大品牌我諗樣樣都有用喇

個 ass 好假
反晒地心吸力

呢條女唔係呃左個大律司結婚 然後離婚分身家咩

對耳行得好差，你講得好岩，完全無內涵，一睇隻耳就知

摩呀

始終唔及雞屎忽

無記錯
原名黃曉雯
係咪怕人知離過婚，改名？
有新仔啦人地

呢啲大屁股肉腳淫婦一定要好好教訓下
起勢咁聞佢對大肉腳啲香味
再含佢腳趾舔佢腳板
最好就一一邊踩住我臉一邊囂張咁屌我
用碌鳩頂佢腳板底
個大屁股同對淫奶又大又白又滑又香 質個頭入去索
用佢對淫奶同大臀肉打我臉
用碌鳩打磨拍佢塊淫臉+奶 令佢成身都充滿住碌鳩嘅雄性味道
用兩塊大臀肉同大淫奶玩臀交同夾腸
狗仔式打屁股一邊打一邊問喺咪淫婦喺咪成日故意露奶誘惑人屌佢 再屌到佢叫老公 邊問邊大大力打佢個大屁股 再屌到佢個大屁股搖黎搖去
女下男上張腿當打椿機咁屌 最好屌一下啲淫水擠一大堆出黎
從佢背後用手托開對淫腳令佢正面咁屌 等佢自己睇睇下啲淫水幾多
中出之餘一定要射到佢成身都係精 再用有殘餘精液嘅大龜頭拍佢臉+磨嘴唇
最後塞入口等佢舔乾淨 令佢變成性奴液便器

屌以為雷莊兜

係咪p過？右下個泳池邊

交俾我啦

嘩，好撚正

又要打丁

有seed未？？

佢賣緊隻減肥想試
有冇絲打夾份買多啲平啲

好重撈味

真係好識影相，真人好矮⋯

佢條新仔麵係有錢嗰啲，又係為錢

*都係

結婚時已經改咗叫黃子菲啦

條女成日去蒲
比幾個有錢仔fd免費q屌過都話正
埋單？不了

同佢係某場合傾過計交流過，真人係幾sharp幾索，但望真d個樣肯定整過。

講多啲黎聽下

不過呢啲女真係雞黎，又無學歷，又無背景，淨係比人當公廁咁用，不過又幾慘，要搵啲有錢佬埋單（即係又唔係真心），身邊啲朋友又假到死。

喺香港見到中年肥婆大屎忽(大過黑人屎忽)同後生靚仔鬼佬拖住兩個細路搭地鐵 我唸除咗spy冇其他原因

咁有樣，搵有錢好正常
世界現實既
雙眼皮似再整過 個型不同左
以前個樣正d 自然好多

唔收啲叉仔叉女 邊有人讀呀 中一得三班 一班仲要30都冇
遲幾年可能好啲 收啲雙非蝗b

佢皮膚好似好好 羨慕

佢賣個隻減肥酵素
突然間好紅 ig好多人賣
格仔鋪又有

p圖
咁撚怪既個屎忽邊

收爹啦大陸仔 人地on9你隻支那傻閪又跟住on9

佢好似開埋火鍋店

咁似倫敦金

啱，細個幾正，當年xanga

有咁既樣仲要內涵黎做咩
總之有得屌我一定屌

泵撚到你屎忽紅鳩哂

繼續爆

我想知

一定推爆佢

Detail

其實最慘係呢d女
生到幾分姿色
但係生少左個腦比佢

照你既理倫，中國男人條jer都唔夠鬼仔玩
基因骨架唔同都有得比 好心唔好再奚落自己人

佢簡直係香港最靚既女人 我成日都覺得
唔知點解唔紅 可能得個樣

佢離唔離婚 關我撚事 正就得

好多女 整爆都無佢咁靚 跟呢啲樣整 元祖反而唔hit

到大個你就可以屌佢
btw咁你都幾細

太肥膩 不了

連登相學大c

點正法 唔好淨係得個認字
講埋先

其實大把女明星 藝人 咪又係咁
俗稱花瓶 唔見你地咁講 只不過佢係特別靚喎

你咁叫爆 摺埋啦

咪臭係 成班8 婆咁 理咁撚多 咪又係要屌 女一條炸嘛 有得你食唔食？ 仙女咁

你去睇下火雞姐個蜜桃臀，真係爭唔落呢..

仙女

gay？

more

未爆晒，咁你又有咩料勁d? 我都想聽下

你情我願， 明買明賣。又唔可以管人咁多，只係做人做到咁我覺得冇乜野樂趣，不過唯一可以做嘅咪放長雙眼睇下佢下場會點。

係 仲要結過婚 而家仲想再結
佢人生都好可悲 好心佢放下包袱啦

龍蝦個間野?

所以話，女仔冇知識又冇技能，除左賣身做雞，特別係佢呢樣咁貪慕虛榮，真係會仆街
留名睇佢趕嫁最後嫁左比個空心老倌

佢IG SHOP都賺到FAT FAT 喇

不義之財，賺左佢轉個頭咪又fing番曬出去

女人貪靚好平常，但佢呢種不事生產真係要靠男人

無他，佢肯比人屌咪得，最緊要老細屌得佢舒服 就唔好又要做雞，又要攞貞節牌坊

圍內成班都知佢做左有錢仔肉便器

幾錢有得屌？

以前覺得Mk
用而家角度睇竟然覺得清純

對耳翼薄
內耳(唔知係咪咁叫)向外反 過埋外耳
呢d都好似唔係好事
但詳情要睇返書

冇記錯同年幼家境同埋性格有關

我想夾份too

個男仔都冇本心

唔係好知邊間 餐廳？
不過真係好撚慘
條仔都幾撚冇良心
咁依家個女仔點
Ava ig好似貼過條仔個樣

呢類真係臨老會過唔到世 老左 又唔會再有老細照住佢 係包都包第2 個 或者又揾番個老公各有各食

個男仔咪又係仆街

燈x街
條仔本身乖仔

自己個puppy love比人姣走左 真係好撚慘
依家個女仔幾好嗎？仲有冇一齊經營？
有男朋友未

點解次次呢啲post都係講是非多過講j圖㗎

細個覺得佢好靚 成日張柏芝咁

Off topic,果期既mk妹係全盛時期，佢同 tommyshan 果堆完全吊打日韓台妹，而家睇番d舊相，龜頭都仲會濕濕地出分泌

一腳搭兩船 屌佢老母臭西
拆散人地正仆街！！！死全家呀

大 ？

乖仔 又一腳踏兩腳

嗚呀

原來佢就係吉野妹

想知多啲

對於 反耳一環 願聞其詳

根本就係 佢正過tommyshan tommyshan影相就靚

以前細細個睇yes對佢好有印象 成日做model
因爲覺得佢好靚
冇記錯佢叫karman ?
後來先知原來佢改名叫黃子菲 仲靚咗咁多 一開頭真係認佢唔到
其實佢宜家變到咁算唔算關太早成名事

其實有無人知佢拍過電影做女主角
無睇

宜加靠自己ig賣埋啲唔知咩 月入幾十萬 算係咁啦

有料

夾唔夾？30盒批發價平好多
我同朋友夾差十盒就夠

有興趣wo 我夾

有興趣tg
因為食過朋友一條真係有料到

香港女仔唔做gym姐

應該幾好砌

佢之前叫黃曉雯 Mandy

以前讀嘉智又扮國際學校 英文都唔識講

個池邊唔係直線

上面有人屌緊啲藥搵笨柒, 轉頭就人話要夾單買

你條毒撚無人要添 棄婦

點扮？
同人講係國際學校？

痴撚線
本身賣果個就係瘦
扮乜食藥keep 點解又會信

係 你睇番佢結婚既新聞 佢話咩第時生個仔要比佢好似自己咁讀i school

兩年後生B
至於問到生B計劃？Ava就說：「都有計劃過，可能兩年後啦，見到依家啲小朋友返完學又要學其他嘢都幾辛苦，所以都有傾過畀佢讀咩學校，想BB好似自己一樣讀國際學校，成長環境會開心啲。」

有幾白滑

諗下點d人需要減肥: 肥婆
再諗下女人點先覺得自己肥: 唔超過70 kg都算係中等

就知呢度有好多大肥婆要減肥

絲打們 正正經經做下運動，節下食啦
浪費錢俾呢d垃圾團隊賺

咁撚癲
有巴基就當國際學校？

吹撚到

可唔可以貼條仔個樣睇睇